[光復香港 時代革命 只有警犬 不得進入] [#ValverdeOUT(17)] 巴塞隆拿球迷討論區 (315)

又到咗489射空炮嘅季節 雞屎de ligt隨時凍過水已經收咗皮

連某幾位手足想追嘅sane都冇咩可能嚟

原來係因為見到醉右喺度

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde肯lan未
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Carles Aleñá
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - ??????????
25 - ??????????

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

lm

Good bye and thank you吸傷文員

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

懷疑poba俾警犬咬死咗 惟有代佢開po

提醒返大家
小心呢隻一毛
屌佢老母

Block左了

比佢影衰晒我地

醉右流浪犬黎 入得？

Neymar will not travel with PSG to Suzhou & will therefore not face Sydney FC. [L'Equipe & RMC, 🥇]

Barça will now, since the Japan tour is over, go back to working on the mercato. This coming week will be vital, with Neymar & Firpo being the transfer targets, and Coutinho & Malcom possibly leaving the club. [@gerardromero, RAC1, 🥇]

唔入得

病犬來

瘋犬

LM

以為酒鬼kai po

Lm

中國班官仲有冇第二句

不了

佢地搞乜press con不嬲都係浪費公帑資源講兩句廢話

光復香港 時代革命

黑警全部不得好死

我旗幟鮮明地支撐香港人抗爭

光復香港！

維度比老西借左去艾拉維斯
如果當日冇黎會唔會有更高成就

相信會

強烈譴責中共干涉香港內政

今集winnging demo已出(PC同XBOX可能要今晚/聽朝先有)

依班柒頭做封面咩料

禾郎都唔搵

啱啱試咗，真係手感上好過pes 2019好多

Gameplay 應該同fifa有得比，雖然版權已經輸咗大半

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽?

[SPORT] | Ronaldo: "FC Barcelona spent a lot over last five years but haven't won Champions League. Juventus will win it, if it's not this year then hopefully it'll be next"

一日有vvd 一日都唔洗諗有歐聯

4bar9 5歐應該就到頂架啦

呢五年有邊年唔係輸自己 仲有呢兩年果種柒法

真係charge暴動

屌你死黑警

暴佢老母動 出嚟行街都暴動

Malcon去辛尼特？

Yes 應該就走
覺得佢仲好用過古

Marcelo又助攻

唉malcom打右翼其實幾勁
配合仲好過dembele
仲要去zenit咁慘

唔係借，仲要係賣
賣都算，仲要賣人去剷雪
本身人地好地地做羅馬核心，又或者賣人去英超都好呀
好地地一個潛力新星就咁玩殘

D人係咁j久保

睇到久保踢到成個後生版美斯咁，真係dum春

久保真係勁

佢踢左幾分鐘 係cool波好 但有咩建樹

啲cut in 遠射 cool波 又穩
仲要一落場就已經可以射三腳波

以佢呢個年紀踢得幾分鐘已經有呢個表現咪勁

要係賤種度買返應該無可能

係

剷雪

蘇9已經同美斯度假緊

你電話佬想搶我蘇9正選位？

除非去其他球會浸咗一輪

Frenkie de Jong only needed two weeks to fully adapt to Barcelona. He has already settled in his new home and he is showing a great knowledge of the language, something that surprised his new neighbours. [espn]

"There are players who spend months in a hotel... Frenkie, from day one, was desperate to find a house," said a person close to the dressing room. [espn]

‼️ In a few hours, Malcom might no longer be a Barça player, as Zenit St. Petersburg get closer to meeting Barca's demand of €40M + €5M in variables & the deal closer to completion. He'd earn €6M in net salary, and his entourage also would get a part of the commission

📰 | Barça have accelerated the signing of Firpo Junior.
He has a €40m release clause and the Catalans want to pay one half of it.
Ernesto Valverde wants the left-back to be in the US with the team.
[@moillorens 🥇]

好慘

天哭了
我也想哭了

大交合阻港人返工
我也哭了

我返緊工

我也是

想知澳門出解放軍執垃圾未

想去補裝了

去剷雪好過係到坐

利有vvd咪有歐聯

而家巴黎同賤種一樣
Xavi Simons

🔴 Coutinho is the player whose value has dropped the most and the fastest in Europe's top five league since January 1st, from 140M to 90M.

🔵 Barça are looking to get 100M for Coutinho.

[Transfermarkt.de]

Barça will no longer look for an alternative to Luis Suárez because they found it in B player Abel Ruiz who recently won the U19 European championship. [Mundo Deportivo]

轉頭就賣左佢

你也是畜生

走都係好事來嘅
後生仔出去大把世界 東家唔打打西家
踢唔到巴塞其實好小事啫 係咪

其實以佢實力洗乜去俄超
去五大聯賽都綽綽有餘啦

之前吹到阿仙奴 熱刺

📰 [MD] | Rakitic or Vidal, one goes out

🔶 The 'overbooking' of midfielders situation will be attended to by either the Croatian or the Chilean packing up and changing teams

拉走啦 冇樣掂

比垃圾巴搞到咁

不過人地阿妓買PEPE了

你媽也是

去剷雪

到底malcom做錯乜野

vidal起碼仲跑得 拉就唔好講笑啦

vidal 撞得 落腳準 跑得

飛去睇甘柏杯，有乜要注意

叫梅西支持香港民主活動

問佢對於白衫打人有咩睇法

耿x:如果有人打到家門口，我們必然會奉陪到底

到底香港人做錯乜野

到底香港嘅巴狗做錯乜嘢

認真用雞屎打假九頂住先俾ruiz慢慢試好過
高層: 借住出去先

美斯: 拉膠成日打鳩我 咪又俾人撚翻轉頭
美其真。Be water

Valverde was asked to pick between Vidal and Rakitic, and he chose Vidal.

The Chilean will stay at the Camp Nou for another season, meanwhile the Croatian will likely move on this summer. Valverde feels he doesn't want his profile in the squad anymore. [sport]
躝啦

Malcom to snub Everton for Zenit St Petersburg! Expected to sign from Barcelona for €40m (+ €5m in bonuses). Player wants UCL football. [TF1]
Thx malcom
巴塞欠你

Sorry

明眼人都識揀

一早講左係為左報仇先係羅馬手上搶佢番嚟

可惜valverde唔係明眼人

點解唔去愛記

依家賤種條中場咪正正話比你知唔夠跑動既下場係咩

無歐聯踢

點都應該揀踢英超啦
有歐聯踢但應該都係去到小組賽

唉

拖肥呢兩年好有錢

琴走
香港警黑當到
我地呢度嘅手畜應該點算

琴酒

專接收4bar9棄將

Err…

越睇越傷心

唔好睇

想踢歐聯囉

辛尼特成日抽中啲濕鳩小組
出十六強都有啲機

人各有志 去英超未必一定好
有歐聯踢就係辛尼特吸引佢嘅地方
而且俄超水平其實唔低

估唔到隻渣古咁有market

FC Barcelona have no interest in selling Arturo Vidal this summer. Valverde wants to keep him because he possesses a style no one else in the team has. [sport]

Real Betis have asked for Barcelona B striker Abel Ruiz. His future will be resolved in the coming days, it could facilitate the transfer of Junior Firpo. [md]

作客俄羅斯唔係講笑

📰 [ESPN] | Barcelona worried over Coutinho sale

🔶 Barcelona had classified the sale of Philippe Coutinho as a priority this summer but there's "concern" about the fact they have still not received a single offer for the Brazilian

🔷 Chelsea was looking at him but the ban blocked it, Klopp doesn't want him and going to United would be difficult

🔶 PSG is the penultimate route

Frenkie de Jong only needed two weeks to fully adapt to Barcelona. He has already settled in his new home and he is showing a great knowledge of the language, something that surprised his new neighbours. [ESPN]

荷蘭人真係讀書好勁

尼馬回家單野發展成點？

相反隔離隻禿頭猩猩

唔明點解要咁憎拉仔？？

馬琴就巴塞欠你，拉仔就叫人躝，我屌你咩

渣古

帶bra男

睇撚左成年都要問？

唔憎拉仔
但好來好去啦
再咁去真係變負資產
我諗佢係其他隊仲有價值
但今時今日佢同影帝一齊正選打強隊真係食硬屎

買親辛尼特都嬴錢

由佢屌fans開始已經對佢冇好感
仲有雖然啲報導話就話華狗肯比佢走
但以佢地咁樣互含法點都比佢正選 所以躝吧

詳情可參考上季歐聯4強賽事

The sporting department and coaching staff at FC Barcelona have no interest in selling Arturo Vidal this summer. [Diario Sport]

❗📰 | After Malcom's sale coming to a close, Barcelona have shifted their focus to close the signing of Junior Firpo from Real Betis.

• FC Barcelona and Real Betis are close to reach an agreement with a fixed €23M + €2M in add-ons.

[@DiMarzio 🥇]

Lionel Messi 2018/19:

Europe's top scorer ✅
UCL top scorer ✅
Europe's top assister ✅
Most MOTM awards ✅
Not a rapist ✅
Doesn’t campaign for himself ✅
Most hat-tricks ✅
Most points won ✅
Most free-kick goals ✅
Best dancer ✅
Most handsome ✅
Best dribbler ✅

我估都係禾郎架啦 歐國聯加太多分

Most handsome

Version 2
Lionel Messi this season:

- 52 goals (1st)
- 23 assists (1st)
- Best average player rating (8.48)
- Most MOTM awards (17)
- ⭐️UCL top scorer
- La Liga top scorer
- Europe's top assister
- Golden boot
- Pichichi award
- La Liga

GOAT 🐐🐐

🎙 [Esport3] | Sergi Palencia: "Valverde will have his reasons, but for me, Cucurella was a clear bet for the left side."

🔊 Palencia: "I have nothing wrong with talking about Pep Segura, but perhaps with him Barça's philosophy changed a bit."

咪啊我屌

如果要Abel ruiz換firpo嘅
其實都要濟
畢竟左閘短缺好多 前場唔爭嗰一兩個後備

賤種

唔係話夏薩特好撚勁嘅咩
比人嫌佢肥閪喎而家

Btw 佢地追平了

聯賽得番下體有得打下 歐聯繼續柒

牙郎走左之後 呢隊賤種真係廢撚左好多

2-1了

2-2了

踢2場飛機盃,就呼聲高？？？？

Fifa best player 投票

You, the fans, now have a say and can vote for your personal top three (First choice: 5 points, second choice: 3 points and third choice: 1 point).
The fan vote will be equally weighted alongside the votes of other key members of the footballing community - namely journalists, national team coaches and captains.

1 m10
2 dj
3 vvd

3-2了

監躉 Hat trick

完全唔明
今年點會唔係美斯

呢幾年已經係冠軍大過數據 由其是拎歐聯
今年美斯同丙郎都無 但牙郎多個歐國聯 所以

3-3了 條後防仲性感過我地

集氣投美斯dejong
no vvd 牙朗

4-3了

老實講vvd呢季表現係值頭3既

所以除左猁狗應該都有啲人投佢
我地美斯迷要幫下美斯

我就投左上面果3個

投左messi dejong kane

除左荷蘭3子 牙郎同美斯無咩邊個值得投
kane又耐左咁耐

夏世三都ok都carry左車
利申有私心咁投

狗保出黎了

賤種既vvd

真係勁 可惜有人唔做做賤種

其實佢自己應該有得揀？
佢唔去賤種我地之後點都會買佢架啦

5-3了

咦我都係咁投

其實睇金球獎好過啦
世足拆返開咪又係以前咁贏名氣

不過金球定世足應該都係雲迪克拎架啦
又同埋今年的話美斯一定排得高過牙朗先

📻 [Onda Cero] | Suarez and Griezmann did not speak and did not even look at each other during the first training together.

🔷 Remember Suarez once accused the French in ancient statements where he told him; ‘You are French and do not know what the feelings of being Uruguayan’.

蘇9仲串77做乜啊
都就快退

練波九十幾個人一齊做
你會唔會同得曬在場所有人傾過計
咁都是新聞

Joan Laporta: "If I become Barça president again, I have a strong feeling Guardiola would manage the squad again. With the current board, he would never return. "

🗣[@martinezferran] | Barça contacted Puyol to fill the vacant position of Pep Segura. With his knowledge of the club, the team and the market, he is considered to be a great leader for club's sporting project. He is considering this move but doesn't want to take any wrong steps.

❗️ Malcom does not train today with the permission of the club: He will resolve his future.

malcom

489 迫到後生仔咁

🚨 — Neymar will not continue at Paris Saint-Germain. [l'equipe]

go mu with vvd

柏b

Go mu la diu

Of the 40 signings at Barça in the last decade, only 6 have been at the club at least 5 years: Mascherano (7 and a half), Alba (8th season this year), Adriano (6), ter Stegen, Suárez and Rakitic (5 each)

6個入面有4個依家還係度

adriano

Neymar (Again ): "The most important moment in my career is the Remontada with Barcelona against PSG. I will remember it for the rest of my life."

想回家想瘋了

今日有出席操練

Joan Laporta: "Bartomeu is going to take us bankrupt".

❗ PSG will only sell Neymar for 300M euros. The French club wants the future of the player to be resolved by the start of the French Ligue 1 season (August 10th). Neymar's contract ends in 2022 and wants to leave PSG this summer. Barça haven't made an offer [lequipe]

Barcelona want to finalise the signing of Firpo before Monday. [cadena ser]

3個1億先生

The Neymar loan operation is a very difficult one. PSG don’t like the idea because they would not receive money to sign a star replacement until the following summer.

For Barça it’s complicated because Ney’s salary would off-balance their already enormous wage bill. [md]

今日加入疤區 多多指教

走左就咪要人返黎啦
好撚肉酸
家陣得佢一個球星咩
仲要呢兩年跌哂watt條友又多麻煩野
呢兩年就算有尼馬係度
比華狗教咪一樣咁柒
問題係個垃圾教練啊

小心巴區克警醉油佬

古+拉換要就拎去 唔換就收皮啦psg

醉酒右閘？

點睇下體1.2億買左件天才，巴塞1.5億買左件垃圾？

再嘈咬你

堅勁

Joao Felix真係開左季先講啦
呢個價錢點睇都仲係好有賭大細嘅感覺
不過佢後生細仔大把空間進步真嘅
相對地都好多野要改進

Btw 呢一億幾咪又係關巴塞事
唔係一鳩買左佢地Griezmann
馬會都唔會轟落去Felix度啦

喺netflix見到有巴塞齣記錄片
2015拍嗰套Barça Dreams

講返啲歷史同埋啲史前片段都幾有趣
例如告魯夫講返自己點入嗰球零角度飛身
同埋唔講唔知創辦人甘伯原來係自殺過身

片尾有碧基展示佢剪過嘅網
仲有沙維用第一份糧買比媽媽嘅烘多士爐

ching仲未瞓...

半夜醒左搵野睇下啫

成日都唔多訓到嘅人係咁架啦

無希望架啦 上季3冠叫糊到得返1冠都唔肯炒 依家當西多2年等沙維學完師接佢班

到時美斯都退埋
得返咋垃圾nigga
日日都係#XaviOUT

幾時整個 香港台灣日本加泰經濟共榮區

DEAL DONE: Dani Alves has joined São Paulo on a three-year contract.
落葉歸根

仲以為簽返佢做施馬度後備, 踢撚走68

魯營養老院

🗣️ — Cesc Fabregas (Monaco): “One of the big mistakes people make is to talk about who can be the next Xavi, to keep looking for him. We waste time constantly looking for the replacement for Xavi? There will never be another Xavi.”

Arthur is arthur

Arthur is Arthur
FDJ is FDJ

Song is Song

神戶養魯船

Coutinho is Next Fabregas

📰 — Arthur Melo told the dressing room that Neymar was willing to stop acting like a little bitch that he is if they accepted him back. [Tancredi Fatnodicki]

法比加斯就算喺巴塞都勁好多

尼馬真係好撚搞笑呢排

Acting like a little bitch

想走想到痴鳩左線

猛禽goodbye

我代華狗同68對你唔住

Go rm la diu
25圖搭25馬

加埋狗保

PSG 企硬 300M 雪到2046

淨係企硬一定要錢 唔接受球員+錢 單deal已經無可能

睇一次笑一次

會唔會咁講野呀
又會唔會流出版都唔過濾下字眼

打fifa嘅長期正選

Arthur, who, like Coutinho, Messi, and Vidal, had vacation time until Sunday, cut it short & trained with the team this morning. He's thinking of the possibility of playing in the Gamper Trophy game against Arsenal. [MD, 🥇]

Real Madrid and Ajax have reached an agreement for Ajax midfielder Van De Beek and the deal should be made official in the coming days. [@marcelobechler]
比賤種搶左
屌你拉子
利申：私怨撚

以巴塞咁on9既轉會黎計
簽到de jong我已經覺得好幸福
de jong好好j

仆街對面買普巴算啦
岩哂個image

冇錯，食得多屎
突然整件A5和牛
感受好深

古狗明知自己都差唔多收皮 都唔cut假番嚟操

巴塞不嬲水魚
高買低賣

保保第三

OFFICIAL: Moussa Wagué is promoted to the first team. He will wear the number 16 shirt.

和牛

杯麵終於有得打正選 68再見了

68終於坐穩正選 杯麵再見了

諗起68踢中場果個67樣

踢右閘仲67

官宣 馬琴去辛尼特

Gracias Malcom

thank you and goodbye

傻閪巴塞 屌你老母

馬琴

唉
Thank you Malcom and Goodbye

OFFICIAL: Malcom sold to Zenit for €40 million + 5m in variables.

vvd同林奠一齊含撚啦

❗📰 | Everything is closed between Barça and Firpo Junior!
The two Clubs have also agreed a transfer fee of €25m with only small details left. [Onda Cero 🥇]

📰 | If nothing changes, Firpo Junior will travel to Barcelona on Monday!
[Álvaro Borrega 🥇]

唉 Malcom

仲記得malcom入波喊

Good luck. 辜負左你

係咪平返條數？

sad

多左4m

疤菜2020球季已經壽終正寢

借屍（皇馬）回魂

咬咬好似瘦咗

一日唔炒華維迪都係壽終正寢

FC Utrecht, the Dutch side whom Barcelona have a collaboration agreement with, are the best placed to sign Oriol Busquets on loan. [md]

Yesterday there has been a meeting at the club's offices to discuss Busquets' future. Everyone agreed that his stage at Barcelona B is over and that it is best for him to go to a club that offer him a lot of minutes to keep on growing. [md]

屌你老母呢個唔搞得

有無人同我一樣覺得
就算簽哂啲有潛力嘅後生黎
華維迪下年都只用老野打正選 無撚用無戰術
電話/古 so9 美斯
拉 影 艾法
艾巴 懶叻 big基 68/杯麵

70換艾法 80換電話 85換68/杯麵/拉
一成不變 2年都係一樣

然後比人高壓逼 中場形同虛設 不斷比人失波比人打反擊 控球為控而控

是但啦

乜鬼轉會都無興趣

目前個陣,係咪踢442先係唯一出路?
個個都有份踢,又平衡,我記得有段時間踢442效果都唔錯,好似連古天奴都打得起,唔知點解後來又踢番433

電話(so9) 美斯
古(丹) 艾法(拉) 迪莊(影)(維) 丹(羅白)
艾巴 懶叻(烏) 主席(淘) 杯麵(和牛)
達(尼圖)

踢442係因為果陣25走左 丹季初又傷 無翼踢433先轉442

Cls 賣走馬琴
拎黎做後備都好
有垃圾唔清 下年繼續用老人

放過琴啦 真係好撚慘

馬琴88
垃圾疤
屌

SPANISH REPORTS: #Arsenal interested in signing Philipe #Coutinho from #Barcelona. #Barca are willing to sell him on loan with an option sell him next summer. #AFC want the player.

？堅？

阿狗鬼有錢咩

阿用完70M買完人
鬼有錢剩

OFFICIAL: The Conmebol has suspended Lionel Messi for three months meaning he will miss Argentina’s friendlies against Chile, Mexico and Germany.

On the other hand, Messi will be available for Argentina’s opening World Cup qualifier match in March

Barça want to give Coutinho up on loan this season for a price between €25-€30m.

This figure would be used to cover the drop in value of his transfer corresponding to this season. [cat radio]

📰 [MD] | Barça asked Juventus for €15 million plus variables for Miranda

🔶 There have already been talks between both clubs over the Andalusian left-back and Barça is making sure to reserve a €25 million buyback option

🔷 Betis maintains Miranda as an option and is still awaiting a conversation with the player and awaiting the Junior outcome

隊波ON撚鳩完未

古應該後悔嚟巴了

馬琴 sor9ly
You deserve more
希望你可以發光發熱

大雄我屌穿你老母

先借後買之類囉

你覺得巴塞唔後悔買左古天奴咩

Segura條撚屌冇一個決定係好
快撚啲死

我願意用永續wadee換光復香港

碎油佬你同圖右有咩關係

曬左人一年

如果係哥帥教 一定可以將班後生升lv 唔係好似華狗咁 老臣/名氣優先 後生得閒出下 由佢落場自動波 又唔教佢地點踢 用到古鳩下鳩下 丹要美斯屌返佢落後面後上 琴算係咁 雪都硬都有貨交 av重要時刻換走 重有睇佢用r20同施美度真係俾佢吹撚漲

丹古琴俾佢浪費晒 av同艾法算係咁 但係人地本身勁 唔關佢事

天佑香港同489好唔好 唔想三連柒

🙌🏻 Víctor Valdés made his debut as Barça Juvenil A head coach

Bosc de Tosca 1-3 Barça Juvenil A

❗ As Juve's Fabio Paratici was talking with Man City-player Danilo's agent, he also discussed Barça's young full-back, Juan Miranda, as they intend to offer Barça €10M + variables for the Spaniard, after August 7th. Barça's thoughts on that deal are yet unknown. [@DiMarzio, 🥇]

有冇熟橙汁既手足講下點解佢咁多球隊想要

Firpo 18m+7m variables
Done deal ✅

Barça have reached an agreement with Real Betis over the transfer sale of Junior Firpo. [Mundo Deportivo]
比艾巴抖多D啦

踢左成季好波 一場自爆乜都無晒

艾巴同美斯既加乘好難取代

❗📰| FC Barcelona have reached an agreement with Real Betis to sign Junior Firpo, for a fixed €18M+ €7M in variables.minor details are being finalized.

• Firpo will be announced before the club's tour to United States.

[CATradio,@ffpolo,@gerardromero,@FabrizioRomano 🥇]

竟然傾到個咁靚既價

攻力唔夠 要艾巴上埋去
希望下季佢專心防守
佢個位係弱點
攻到唔識守

睇左陣法超盃
麥巴比真係狗黎

Firpo進攻都強 而且身型比Alba好 其實可以期待下

班狗都cls

咩事？

80分鐘玩角球旗
補時人地界外球 人地想拎波 佢一野衝去踢走粒波比人黃左

好學唔學

本身格衰啦

造反了包皮

抵啦25馬

要落街救人了

邀啲手足上黎打牌啦

禾地頭都夠擔搞

唔洗lu 已經屌走左班狗

25馬連扮野都唔想

上面條片包皮推9屁馬
依條片就影到佢cool住屁馬 想點能樣

雖然攞歐聯要講運
以上兩季嘅表現 今季又攞住更加完整嘅陣
咁都攞唔到歐聯華dee真係咪撚再教波

連續兩季揸住3粒都可以比人cup
佢都算第一人

點解會咁

Paco

官宣咗firpo

welcome firpo

Firpo 有無球王片J下

yt大把

有無華維迪球王片J下

yt都大把

平衡返心理先

Barça will pay Real Betis an amount of 18 million euros plus 12 million euros in variables.

慘了 跟華狗有排坐

add on 唔是7m咩?

冇埋馬琴出年Fifa重點用巴塞
19已經淪落到要用杯麵打後備翼
20睇黎要做埋正選翼

垃圾遊戲

我覺得佢陣間搶撚埋艾巴個位

今日休息唔發夢 難得睇下波又玩到去我樓下附近
搞到我又想蒲頭唔睇波

Btw鏝城玩個新龍門球例好掂咁

咩球例

乜原來0200有甘伯盃打阿仙奴

可以開超短龍門球 因為而家球員可以喺禁區入面接波 個波亦唔駛一定開出去禁區外

早幾日賓菲加仲諗到一招
龍門撩高個波比隔離中堅頂返比佢用手接實再當生波咁開

用電話頂住先

唔好講打機 現實我都唔敢睇

有冇台播

都係footybite度搵
啲link都係以前reddit搵到嗰堆streamers來

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

有冇link share

之前save落d link條條一係ban左一係再冇ace share

美斯原來歸左隊？

華狗嗰個自信樣

有無link

官方apps有直播

puig同杯麵

丹啲傳波有無練過架 零進步嘅

廢到

出我未

arthur有冇跟隊 想睇arhur同dejong同場

杯麵

兩隊鬥唔中籠

有

好廢

puig幾好 電話佬無咩波掂

成班友企係度踢波
唔現位唔郁踢乜

件27想點
兩球角球送比leno
去日本踢波啦

電話佬麻麻地

現場悶到玩人浪

1-0輸埋

華狗走未呀屌
洗咁多錢都係咁
廢撚到

無支援

丹好廢
啲傳波

教練唔走呢隊波冇出路
一味鳩猜 冇系統可言
次次都寄望美斯靈光一閃

放棄丹 拉啦

我都唔知丹踢緊乜鳩

杯麵突破仲多過丹

猜都唔知猜乜
逼搶又唔知做乜
啲人傳完唔現位幫波
個個都妹幾下
妹兩妹人地都佈好防啦
拎住咁既人腳都可以咁廢笑死人
27廢到咁都死出

條友越黎越廢
越諗越嬲就係因為條友無左歐聯

一拎波就球王上身 傳波決定錯哂咁滯

唔知下半場會唔會出美斯

丹比利好差咩
就算佢上季踢得好嗰陣啲交波都係求求其其架啦

Puig好勁
直接踢正選啦

好似今場唔踢

你咪話
Rakitic dup停再劏比Griezmann嗰野係好有功架
可惜走早左步越位

但要釋放啲薪酬空間唔搵佢開刀唔得咋

同屁比差太多
其實丹係岩打反擊
主攻真心mama
依1,2年d買人再加華狗
唉

主場都可以踢到咁既閪樣都痴撚線

Puig咪幾勁
施美度都好呀
係Perez無乜用好似踢少個咁

見佢係後備list以為會出場玩下

買人其實冇乜問題 教練唔用only

係唔撚識人
根本個戰術係0 錯撚哂

剩係係到猜

so9熱身

買人係無問題
但根本係要班友自動波
唔識教扮哂蟹
要班友係度猜 又唔係彈彈波 係妹住猜
咁撚猜得散人咩

若果攞屁d錢買到世三,迪布尼
變左自動波
華狗都變傳奇

真心你買幼幼又唔識教佢升佢你同用青訓無撚分別

no messi no party

係
同巴塞踢開既傳控同TIKI TAKA完全唔同
依家好似西班牙禁狂猜橫傳

其實沙利套戰術都岩巴,
唉,真係寧願要番安sir,
起碼屌得住班大帝

華狗已經係傳奇啦 歐聯歷史第一人

猜猜猜又無人突破
有美斯差妹遠係因為佢本身吸怪
又有突破/射門
佢突破左人地防守一散
美斯又傳到比空既隊友
而家無美斯根本係廢
無人自動波做到突破
一味猜猜猜 又唔識成隊咁彈彈波彈散人防守
華狗走啦屌

安蛇啲波點都好過華狗先啦
個分別咪係歐聯係反勝人定比人反勝

Alba..

華狗唔識放人
丹最佳位置其實係右邊
美斯老左應該要入中路
再買隻右腳快翼打左翼

哇出青訓

終於唔洗睇丹

442？

飛機盃都無埋

杯麵傷

現場係到請美斯出場?

一出就黃
比人猜住踢 仲要係呢隊阿

華基一出無耐就黃

jm9

對面放水放到咁

笑撚死1-1

Own goal

咁又唔好咁..
雖然係友賽

做咩？可憐我巴？

笑到

正常阿仙奴足球來

得SO 9 一個跑
又係到鳩猜

究竟電話係個位唔啱定點，點解個個黎親巴塞都好似廢一半咁

基沙文水貨到

整球own goal黎羞辱我哋

夾得幾多場呀大佬
佢啲接應咪幾好
無乜機會射波啫

放係LM..
你打機都唔會咁擺啦

而家係LM位係咪教練問題
弱智都唔會咁擺

基沙文效力馬體會的5季，每季各項賽事入球皆超過20球。巴塞在美斯及蘇亞雷斯分別屆31歲及32歲下，基沙文理論上應可取代被指不合巴塞球風的古天奴，分擔雙「斯」入球重任。惟最大問題是基沙文一直在馬體會及法國隊踢防守反擊戰術，若他加盟魯營球場，恐要重新適應巴塞的傳控球風。

基沙文在馬體會的442戰術下，主要位置是中鋒或影子前鋒，顯然和巴塞的433陣式不同。由於蘇亞雷斯及美斯在中路及右路的地位不可動搖，故基沙文極可能需要移任不擅長的左路位置，這如同抹殺其突破及埋門能力。除非巴塞願意為基沙文作出戰術改變，例如變陣442由他夥拍蘇亞雷斯，否則其位置將非常尷尬，甚至淪為雙「斯」的後備。

同古天奴一樣情況

佢未太放膽射波 但意識走位做波係唔錯

古仔唔同 買黎接小白班好合理
但買基沙文唔係接so9咁買黎做乜

古咪就係被條友鳩放落佢唔擅長既左翼

救命，好撚廢，唔係對面送禮我諗一球都入唔到

唔係既
一開始真係放中場
但試過收皮 搭影拉個中場薄過紙
但買完又要用咪唯有放左翼 加埋丹果時傷
但華狗唔識練新人真係死證

有無美斯睇下

一定
對面仲勁咁

估唔到冇美斯個情況冇解決過，仲嚴重左

Miranda死左佢啦

Ceballos真係幾扭得

佢係利咪又係打中場，都work

得Rafinha踢緊波

洗唔洗咁惡
1X歲姐

所以咪話華狗廢

真，剩係見到佢一個係到扭波

差啲又收皮

蝗疤都廢到咁
今年似馬體

認真踢咗成場有冇一下埋門有威脅

球og

我係估唔到返主場都可以咁廢

熱身賽無場好波
係無球好波 一個組織都睇唔撚到

Malcom都走埋無人同細佬配合

2-1

so9

都係靠so9

So9靚到

疤啲青訓無眼睇
除左puig
其他做既野就係接波回後接波回後
港超都做到

讓比覺威踢中鋒佢拉下邊啫
都打左大半場中間啦
接應同技術都無問題

上面有人一場正式比賽都未踢話人水貨係咪傻左

又係靠老屎忽入波
今季點算

原來又係羅白傳俾so9

係邊路推一陣跟住回後橫接

不擅長的左路位置 踢皇家蘇斯達嗰陣咪左翼

仲有古天奴純粹係廢 佢喺利物浦一樣大部分時間踢左邊cut in

講真未見過佢地有試下爆下
熱身賽都唔試下博表現
回後呢啲球童都做到

屌口快快講撚左我平時叫我個同蘇9一樣樣嘅frd個名添

幾歲呀

古一招都無埋真係無用
創造力突破力都麻麻
身型又單薄 護球又唔穩

咁美洲盃打番攻中勁你又點解釋

等睇黎緊全季都係

電話 蘇9 美斯

La masia不嬲係咁踢波
同埋collado其實都幾promising的 只係今日出場時間少

Miranda傳中唔錯同埋 踢場友賽都叫人死左佢係咩事呢

古天奴唔係係後備咩，影唔到佢既

其實麻麻地勁
係根本巴西粒粒都星
同埋果陣佢落力到 個樣完全唔同 又屌球證又盛

俾古仔打番中場啦，唔想再見到佢踢左翼呀

梳睇到嬲得濟
佢波都控唔到果下
但拎波回後拎波回後就係好？

蘇9入嗰粒靚

23歲嗰陣踢到左翼 28歲就踢唔到？
你知唔知佢就算皇蘇嗰陣拉邊都唔係以過人爆底見稱 而係走位射門搶點同埋playmaking

唔睇皇蘇唔睇馬會都睇下法國啦
成日都拉去左邊踢波架啦
唔擅長寫呢篇野條友9up當食生菜
係好波嘅邊有分咩踢開控球定反擊呀

蘇9 ：大佬我入左波啦

美斯：都係要靠你

勁左喺邊？
第一場十二碼同頭鎚打贏左玻利維亞之後佢有邊場真係有決定性嘅表現？

迪莊拎咁大粒星

可能我唔sick波唔好意思
但見到啲青訓咁樣拎波回後咁樣踢
係用一句lamasia不嬲係咁就變到合理
但Alena puig幾好
利申無睇開青訓 憑呢幾場友賽睇出黎 no offence

點解兩個杯一鳩樣咁

買晒三件一億先生，最後都係要靠番美斯出黎打救

Agger
古狗真心麻麻 個人覺得最多二線頭 同埋無得升了

唔係美斯同電話傾計既

姐係啲世界級球員個個都全能自動波乜踢法都一踢就識

Carles perez嗰啲直頭唔識夾alba踢波 打少件咁好難話好
Miranda我覺得佢落親場都好似有啲淆底咁
Collado無乜機會表現 但平時佢喺巴B好似都幾重要
而問題係呢幾個其實都無咩爆炸力過到人
同埋不嬲呢度出來都係猜猜下
所以咪咁

至於Puig就真是超班馬

你要咁曲解我說話我都無辦法

唔知你憑咩可以睇得出我話踢波係唔需要時間夾

賣左佢放過大家好過

如果呢度出黎既都係咁
咁其實啲青訓已經無咩用...
同埋連友賽都唔肯試下博表現 野心同心理都麻麻

puig同arthur係咪撞撞地位

你當一個做老白一個做得唔得？

從來青訓出到三兩個埋到去正選已經好好
上一代出到咁人才輩出根本係偶然而非必然

大部分青訓最後都係外流四散唔同地方搵食架啦
邊有咁多沙維或者美斯
當然亦會有走寶嘅情況

又唔好話無用
最後自家製造分分鐘救你一命
慳返錢買人又提升戰力
Puig呢啲咪好明顯係家傳之寶

咁走位射門搶點同埋playmaking佢入中路做唔好?
買佢返黎打左翼???
咁你意思唔係好波既唔洗分控球/反擊?
所以段野咪話要重新適應

佢段野講到佢唔擅長左路
問題係佢實際上成日都喺左路活動
而且佢一直以來賣點都係呢啲
文就講撚到左腳踢左路就唔撚識入波先係問題
所以咪話佢9up

猛禽去左垃圾辛尼迪 仲要受人歧視

基沙文入極都入唔到

踢返聯賽就有架喇，美斯 carry again

Despite the fact that Malcom has not even played 90 minutes for Zenit so far, the Russian side are considering selling him this January if the situation with the public does not improve. The Zenit 'fans' have shown a racist banner against the Brazilian. [sport.ru]
屌你老母俄佬

The racist banner read: "Thanks to the board for their loyalty to traditions," in reference to a previous statement of these radicals who asked the club not to sign black players: "For us the absence of black players is a tradition, we are not racist." [sport.ru]

係巴塞負左佢

一冠了

本來去Roma前途一片光明
比489撚完 依家仲要比人歧視

俾啲時間雞屎 咬咬初嚟都係好耐先破入球荒

華：今季要重奪加泰盃，兩冠完季

累撚死人

好慘 一個咁有天份既球員 佢落係華叔手上令我諗起許攸

第一場波line up 會點擺？

基沙文 蘇9 美斯

阿花。迪莊。影帝

艾巴。 烏母。biggay 西米

達屎

擺古踢返中場

今年成手牌仲靚咗，如果咁都唔識用就真係自殺算啦

咁自殺定都得啦

華狗係鋤大dee拎住4條2最後都出唔到個d黎

要即食就咪出青訓啦
仲要叫人死咁撚口臭 屌你老母閪

其實之前咁hulk點, 因為馬琴黑過佢所以屌？

照樣俾人歧視過喎

咪講左sorry
果時太嬲姐

傻仔
黎緊8個月大把時間要你嬲

駁吾刀

祖記睇完今場仲想唔想簽

⚠️ Official: Messi will not travel to the United States due to an injury he suffered in training this morning. He will stay in Barcelona to recover.

咁快傷？點傷？

官網

傷幾耐

啲人話是但吹個原因唔駛美斯去美國踢
但點都好，speedy recovery

但佢一場都唔踢驚無態

係時事台見到拼圖手足上水

有冇連結

有無老母送飯比我

拼ching

where

邊頭先

👍👍

無瑪黛茶
已負皮

ham lun

Bar

起碼令佢人工高左名氣大左嘅

辛尼特啲俄佬種族撚係咪傻架

你講起大把喺俄超搵食嘅非白人都比佢地歧視過
俄佬球迷落後世界三十年

西方國家都已經bam曬呢啲右翼種族主義足球流氓

求其搵兩場西甲操下就返來架啦

回來吧

電話真係要醒醒定定拎啲表現出黎
未見過美斯咁

Barcelona B players Carles Pérez and Abel Ruiz have good options to leave this summer, but they hope to convince Valverde during the tour in the United States to stay at Barça. [md]

The club consider that it is time to give opportunities to the youth and that the minutes that Malcom would have had, if he stayed, are now for Carles Pérez and/or Abel Ruiz. [md]

cm下面有條片美斯之後有拍返電話佬屎忽

屌 我冇fact checked

啲人好撚鍾意作新聞屈鳩巴塞啲老餅排斥基斯文

明明個個都歡迎佢

西班牙山頭主義

有部switch 響度wor

唔作新聞邊有野寫

同埋都未必咁熟住啦
返嚟無耐 唔通美斯同佢攬頭攬頸咩

同埋上季先對家 世盃又俾佢踢出局 點都要磨合下先fd到啦

班傳媒又作新聞

新左閘着24

佢食唔食煙嫁

辛尼特因為黑人問題1月放馬琴
屌你老母大雄害撚死人

好9 sad啊屌
真係未見過咁撚仆街ge球會

白痴

10m收返

咁佢簽黎做乜鳩

係味痴線

屌
好撚慘

係簽完d fans反佢

發生咩事

痴撚線俄佬

蘇亞雷斯近三季歐聯入五球都仲有人挽留
就係咁嘅心態累死隊波

同美斯兄弟
邊敢郁
有時學下皇馬，打唔起就即賣仲好
So9都退步左兩季，要人情要機會都俾足
但係巴塞9號仲係佢，後備都唔搵個
今次真係兄弟足球，快樂足球就算

係啦 唔換血真係無未來

其實就算係呢條片都有拍屎忽
只係得一下幾個frame咁未必發覺到

原來係假新聞來

雖然俄佬球迷種族歧視嚴重
但張banner唔是屌鳩佢的

仲有Malcom當日去左羅馬嘅肯定無而家嘅名氣同人工水平
仲要陪羅馬踢霸氣盃

唔好成日講心態
佢落到場次次都好搏
係拎唔到波屌隊友嗰陣乞人憎啲

歐聯入唔到波係實力問題唔係心態

好老實吖 要講個心有事就全隊都有
上季四強次回合一場波反映曬

其實係咪個心成日形住會畀人反cup

可能係架
有陣時有啲self fulfilling prophecy

即係無「一月賣走」既新聞?

所以贏歐聯已經無可能架啦 等下一代啦
仲有唔止球員啦 我地球迷咪又係一樣 已經入晒腦

呢個唔知

無
比人呃成班炒曬車
利申我都稍為炒左野

#24 識貨

Firpo好勁架
上季西甲殺入禁區最多嘅閘就係艾巴同佢
艾巴多佢十幾次但係firpo中段傷左幾場踢少過艾巴六七場波
場均數字好似係firpo更高

辛尼特出左聲明澄清無呢回事

睇報導 佢肌肉傷都幾多

喺巴塞現階段佢最多一季踢二十幾場嘅
應該無問題

丹比利 time to say goodbye

咩事

冇事
佢不嬲睇條玻璃力架唔順眼

唔賣走希望都唔好雪佢啦
如果唔係馬琴真係好撚慘

佢啲球王片好好丁

📰 [MD] | The last signing of Barça could be Neymar.

🔶 Key days ahead as Barça is waiting and PSG valuing to bet on Dybala and Donnarumma if the Neymar leaves

🔷 However his transfer remains in 'stand by' as PSG wants only money and doesn't want players in exchange.

🔶 Though on paper the deal seems very far away, but from France, media such as Paris United reports that the new sports director, Leonardo is preparing for post-Neymar era in PSG with two immediate transfers on the table: Paulo Dybala and goal keeper Gianluigi Donnarumma.

都係嗰句 唔好再ff佢番嚟

佢個個都嗌goodbye 架啦

Tifo好睇

不過巴塞已經買埋firpo了

Byebye 古仔

BREAKING: Philippe Coutinho is close to joining Arsenal on loan from Barcelona, according to Bilel Ghazi

屌真定假呀
借黎做乜

咪喺借來做乜，借走不如留返比自己用 仲要淪落到打阿記

支持古一招回歸英超射爆臭痢久

含

自己用好過 又唔係賣到錢買人
借比阿狗啲窮狗做乜

之前睇借出去都成20幾m

阿記點比得起佢人工

撚

借完Dso
借強化版Dso
好合理

如果真係都唔介意
依家都唔知比佢打咩位好
翼又廢 攻中有美隊 中場又太多人

廷遲顯示回覆評分（測試）
所有回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量（回覆發佈者及非會員則不受影響）
此功能尚在測試階段，我們將會收集意見後作出調整，並在日後考慮應用於主題評分。
好唔習慣

如果古真係去阿，咁尼馬應該真係會返黎，但前面會唔會over 左MSN +丹+電話佬，三個波都唔夠踢喎

丹死番落後備啦

ESPN駐法甲記者Julien Laurens指，#阿仙奴（#afc）借用 #巴塞隆拿（#fcb）中場古天奴（Coutinho）乃不實報道，並指兵工廠為爭取一名新中堅加盟。

唔好再ff 25啦 人地淨係要錢 我地邊比得起

支持復仇利記

老實講 我覺得dso同佢一撚樣

我支持借
我有私心

留咩返來用踢前又唔係踢中又唔係
咁雞肋 搵方法甩手唔好咩

分攤一部分
一定唔會比得曬

等我仲打左次J

仲買尼馬嘅話真係太爆炸
學似上面tifo條片咁講
已經唔係sensible transfer

2-3-5

🔴 Tottenham Hotspur have made a bid to sign Philippe Coutinho on loan from Barcelona,

🔵 Barça could charge about £21 million to complete the deal.

[]

📰 | Tottenham and Manchester United are interested in Philippe Coutinho, however, Arsenal aren't.

Christian Eriksen's departure from the London club will be key. [@moillorens 🥇]

姐係留隊

曼城賺到笑 丹尼路+30m就有簡些路

最失敗收購係古定丹？

祖記放左簡些路？

祖記發左咩神經，又放堅恩又放簡些路

馬琴
撚到人地被羞辱

呢單好似仲有錢賺，史上最成功添啦，有幾可有錢賺

難得飛去，美斯偏偏唔落場

Cancelo過鏝有位踢咩

Ching rich rich

S死左去啦

Spurs offered Eriksen, Barcelona wasn’t interested. Levy is doing his usual moves, haggling to lower the loan fee.

屌你老母，no interest.

廢古一換一大力臣，點都係有so

真係 唔係話古廢 但有華狗喺到佢都冇可能踢得掂 佢只係識靠美斯保命 其他人就打fifa咁放自動波就算
與其留喺到俾人屌 不如放佢出去 費事好似琴咁浪漫青春

Ff
人地熱放比非英超球會剩係50m 得返一年約
古狗跌左價都值90m啦
點點都有so

Ching咁疊水坐呢度

中場有de Jong 牙圖
羅白
仲有三件老坑

仲有Alena
Puig都頂到一下

換個真嘅中場返來你想迫死邊個

Puig真心要升啦

拉係咪走唔到

最需要走果個係華

換華狗陣間搵個屌帥返來
咩puig 全部唔駛生存落去 咁細粒
同你買十個筋肉人返來踢中場

utt是不是重拾正選了

開季先作準
不過依家得 Pique 係鐵膽，出 Lenglet / Utt 差唔多

美 基 丹 蘇 下季會唔會一齊正選

打 433 就難啲

兩膽兩腳就真
美斯雞屎應該係膽
睇下佢需要先出丹比利或蘇亞雷斯

應該要落後先有機會擺出來曬冷

拉影維

黑警唔死全族真係無天理

丹後備先啦 認真未夠料打正選

Philippe Coutinho has turned down a loan move to Spurs. [Sky Sports]

丹上季歐聯對熱刺果個單騎幾十碼入球

對利 首回合嗰球

攞黎打後備 不如賣能左隻玻璃腳力架 用馬琴打後備算啦
家陣屌你老母古狗+玻璃腳做後備

馬琴吹大左
連俄超都踢唔掂

緊係垃圾先打後備架啦

2個1億先生

Dembele進步再咁慢真係
買Sane仲好

Lo celso
屌你去做hot dog

原來你係辛尼迪球迷
佢地都信奉黑人信唔過

無人睇？

link？

電話佬真係幾好
titi成日自爆

死黑鬼 我屌你老母

呢半場我到底睇左d咩

firpo咁快有得出

而家唔出，之後就冇得出

連影帝都要幫手射 你話依隊巴點搞啊
魯營不射男聽過未啊?
連佢都要幫手攻 就知依家巴攻力幾廢啦

屌你 丹中柱

有冇第條link 公司部電腦block 左

丹啲射門真係好曳

拉影都入波, 根據華狗concept,可以更加堅定佢地兩個既正選地位

丹嘅 dribbling 真係好J
但傳球射球都好難搞

Arthur 有得踢未
點睇都係 De Jong 先係中場首選先
其他任配

我嘅印象中上季係成條左路輕鬆爆 但係最後一傳好似求其斬出去就算咁

明明2個都7下7下咁 但係又入到波

FDJ一出，成條中場唔同曬
夾埋Arthur就

thx巴打

🗣 [@moillorens] | FC Barcelona has definitely discarded the departure of Coutinho to the Premier League. The only options remaining are in France (PSG), the Bundesliga (very complicated) or a return to Serie A...
咁即係留

今季又有豪華板凳了
留名睇 電話丹古一齊坐

華狗出442都唔用佢哋

三位過億先生一齊坐板凳

Neto好好J

都係西杯先有得出

你binc?

好少見影帝射波

20億港紙買二個後備，仲有邊隊夠巴玩

啲新仔表現如何
睇精華neto好似唔差過施利臣

買人地D正選返黎做後備 依招高呀

錢 + 摩笛 換 尼馬

靠嚇都好 我重有幾三個一億喺後備 同我玩？

不過華狗都唔會出 真係用嚟靠嚇

又不請屌地蛇回來研發424

雞屎文開齋未

電話踢得幾好呀
幾場都係打得45分鐘 表現好過so9啦

完全係巴塞要嗰種前鋒

neto幾撚勁

4bar9買龍門一向都唔差 係其他位置

國家隊SO9 >>> 巴塞依家嘅 SO9

中堅都係
傷前utt lenglet 馬c

幾勁都好難動搖到達子

買中場好似玩bingo

睇返精華firpo係咁犯錯咁

So9太易既波會唔識射

第一場未夾好姐

祖撚狗咁撚

笑左 講真影帝無乜幾可入波
一季都可能bin得一兩次

上季尾neto先喺國王盃贏左巴塞
仲有華西西甲兩循環都無輸比巴塞

留返西甲同歐聯入啦

Btw睇過歐聯雞屎同蘇9嘅入球數係一樣
21球
但仲要諗蘇9上季到四強先開齋

即係雞屎上季已經爬左佢頭

話撚左無大台

祖好似好想賣Dybala 不如同古一換一啦

🔴 Dembélé doesn't want to sit on the bench behind the new trio of Griezmann, Messi, and Luis Suárez.

🔵 Dembélé returned to training a week earlier to get physically better.

🔴 If Neymar arrives, Dembélé would have to leave the club somehow.

[Diario Sport]

即印波衫 咁靚仔

不了 過黎冇得出又話美斯逼害佢

佢擔心下自己成日傷好過啦

做美斯後備is ok

Semedo: “I really like to play with Ousmane because we are very similar players and we understand each other well. I think that the relationship we have outside the field helps a lot, because we get along very well.”

❗ PSG are fed up with Neymar's drama and the Brazilian has asked Messi for help. Messi has talked to Bartomeu who has only offered a player swap deal to PSG. As for Madrid, Fiorentino loves the idea of Ney in his team, but Zidane doesn't want him there. [@fansjavimiguel, 🥇]

古天奴換c朗ok

FF下如果 屁 電話(so9) 美斯
or 屁 電話(so9) 丹 美斯攻中
應該幾正 不過到時應該屁同丹鬥多傷

仲要買人咩
我覺得呢個陣已經好夠啦
嫌中場太多人添
如果古打返中場

上年缺個d其實都買齊唒 前場有 中場有 左閘都買埋
係尼馬愛回家仲玩緊

細佬如無意外一定會走架啦 係睇下av定拉走既姐
當然我就prefer av留

係
如果尼馬用球員換返嚟就ok
比錢不了

拉又唔肯走
不過肯走邊隊要佢

一路都係傳國米想要 不過有人唔想走姐

之後傳傳下國米都唔要了

國米買渣古

無錢了

4bar9都話有人要就開綠燈 問題係有人唔想走

雪佢

請快走

佢依家除左經驗仲有咩野比到隊波 留老野留影一個都夠做啦
講技術有dejong arthur 影 puig
講防守又唔係vidal果皮 無限體力 跑上跑落

真
但巴係慈善老人院嚟嫁嘛

AV係幾呢幾年黎講 都算數一數二嘅BTB

直頭top3 la

2nb都40m

人地三冠功臣牙

今個暑期總共買咗幾多人

Neto DeJong Griez

下季正選
基蘇美
拉影維
艾朗碧羅
達

仲有junior

好期待, 433中場3個都31歲32歲

都話咗68會打中場的

美斯季初係咪踢唔到

比佢抖下啦

呢句野講左幾多年

可能頭一兩場出唔到住

年年話打翻中場 之後又死翻右面

古狗走到未

英超都關左， 搵鬼要

唔通巴黎咩

巴西一家親

靜能到

希望清到古 拉

佢踢蛆同拜仁嗰陣直頭係最強中場

真全能到仆街 頭頂腳踢樣樣掂 仲要好打得

Bojan去美職了

真係勁到仆街

最早識佢仲踢緊利華古遜
已經成日入波
蛆未入到好前鋒 即係迪維斯洛倫迪之前
佢係隊中首席射手

入過Enke波 rip
enke來嗰陣正係巴塞最亂嗰期

古天奴都踢巴塞 咁bojan都得啦

駁唔到

疤菜 time to say goodbye

珍惜生命牙Ching

現在珍惜每天生命了

呢隻豬真係好正

Sane斷ACL 收皮了

勁到

正式上場9射

華狗見到咁，都係放你落 bench

原來同上面重複

Valverde: "I'd love for it to happen like last year: In April we are league champions and continue to opt for the Cup and Champions League. I am happy with the players that I have. They are all very good.

Press con係講呢啲架啦 唔通屌球員廢或者自己認巢即刻辭工咩
咁五月之前個勢頭真係劍指三冠王甚至次回合開波之前都係

個情況今年都適用 雞胸年

哈哈哈
連續兩年比人反cup3球既領隊竟然可以仲坐係度
4:0,失國王盃好似完全無人care過咁
荒謬

大雄:不分化不割蓆不篤灰不譴責

華狗 割都割唔切

拉傑迪： 同華帥有咩講？錫佢春袋

互錫左2年啦屌

⢀⣀⠠⣰⣶⣴⣶⣻⣀⣄⣆⡂⢀⡀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⢀⣔⣼⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⠙⢆⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⢀⣨⡿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣠⡀⠀
⠀⠀⢀⣻⠟⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠀
⠀⠀⢸⣿⣶⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠿⠛⠛⠋⠉⠙⠛⠿⢿⣿⣿⠂
⠀⠀⢸⣿⣿⣿⣿⡋⣰⠟⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⣿⣧
⠀⠀⠘⣿⣿⣿⣿⠀⠈⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢹⣿
⠀⠀⢾⣿⣿⡿⠁⠀⠀⠀⢀⣀⣀⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢸⡇
⠀⠀⣶⢝⢻⡇⠀⠀⠀⣨⣿⣿⣿⣿⣷⠀⠀⢠⣶⣶⣶⣤⠀⣇
⠀⢀⢇⣨⣄⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠭⠉⠉⠁⠀⠀⠻⡟⠿⠻⢿⠀⡎
⠀⠈⢘⠟⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠁⠀⠀⠀⡇
⠀⠀⠠⡀⠀⡀⠀⠀⠀⠀⢀⣴⠂⣀⡀⠀⠀⠀⠀⡀⠀⠀⣼⡇
⠀⠀⠀⠀⢱⠠⢀⣰⠀⢠⣿⣷⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣤⣿⡀⠀⠀⠁
⠀⠀⠀⠀⢸⠀⣾⣿⣦⣿⣿⠿⢟⣛⣛⡛⠿⣿⣿⣿⣃⣾⡞⠀
⠀⠀⠀⠀⠘⠀⢿⣿⣿⣿⣧⡀⠀⠉⠛⠛⠛⠁⢸⣿⣿⡟⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠄⠀⠘⣿⣿⣿⣿⡷⠀⢻⣿⣿⠇⢰⣿⣿⠏⠀⠀⠀
⣶⣶⡖⠁⠀⠀⠀⠹⣿⣿⣿⣷⣴⣤⣬⣥⣤⣾⣿⠏⢀⠀⠀⠀
⢻⣿⣇⠀⠀⠀⠀⠀⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠁⠀⣸⡇⠀⠀
⠘⣿⣿⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠻⢿⣿⣿⡿⠛⠉⠀⠀⠀⣿⡇⠀⠀
⠀⢹⣿⣧⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣼⣿⠁⠀⠀
⠀⠀⢻⣿⣷⣄⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣼⣿⠇⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠙⣿⣿⣿⣦⣤⣀⣀⣀⣀⣀⣠⣴⣾⣿⣿⠋⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠙⠛⠛⠻⢿⠿⠿⠿⠿⠟⠛⠛⠋⠁⠀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀

25過到賤種 一定同時俾世三 25爆死
華狗雞胸應該肯走啦掛

instagram成日見到有

我pm 問個鬼佬叫佢send 黎 問咗兩個先有人比我

依個係咪美斯世盃喊個個樣嚟

笑喎。。。。

ag好勁

係人都知

今年完約啦
仲續約咪玩啦

digne同佢係巴塞2隊踢到曉飛

5點有波睇

仲有mina

廢搞時間。。。

廢中時間

隻新牙郎尾到

點解巴買親人都咁柒

買古，利歐聯

買丹，......

買電話，下體買到新c朗

神龍屙拔甩

有冇諗過唔係買人柒 係教練柒
買人我覺得冇乜問題 賣人開善堂大平賣就多

冇人睇?

5點閪時間
個鏡頭又垃撚圾

電話差D入到 sosad

今場踢得幾好
電話竟然咁都射唔入

冇左中場雙廢老順到

丹做乜拎親波都妹下妹下

Dejong 真係幾撚勁

丹麻麻地

個丹比利我睇咗佢咁耐都覺得佢踢波唔知做乜鳩咁，睇咗咁耐完全唔覺得有咩咁勁，點搞呀

Dejong真心踢波好撚定

做d決定又奇撚怪怪，啲傳波大部份都鳩傳

你放唔係成1.5億買佢番黎，我諗巴神撚早放走左佢

得罪講句 踢得幾好
Dejong傳控防守捕位都掂
Alena今日啲走位傳球現位都唔錯
Roberto打返中場都唔差
Semedo值得正選右閘 唔好拎黎換
Dembele今日拎波算幾有信心 佢過人技術應該場上最強 但first touch同decision同passing真係要練下
Griezmann 啲走位逼搶做得幾好 但就係入唔到
Lenglet個人覺得仲穩過而家既umtiti
其他都係咁

又傳失

幾時賣Dembele

仲以為係講巴神

賣古天奴同dem
買返25馬就真係齊腳

賣一個好啦 前場點都留番個打輪替

好似有越

呢幾下幾正 可惜唔係電話入

電話

電話佬

電話入了

好撚勁 so9

電話終於入到波
so9

屌你丹d比波真係好撚hea
空撚到咁都比唔到

4-0 華犬換人未

丹

精彩

賣古

av +de jong+arthur?

蘿蔔都係要打右閘

古仲要打左翼 又要隱形啦

古呢下幾靚

無咗拉影 隊波好似仲勁咗

係對面廢左定咩
今場完全屌打napoli
古狗腳法好左 好想表現咁 今日幾獨下 但其實佢多啲走位多啲一腳波會仲好
兩個左腳中堅唔知點解硬係怪怪地
Arthur唔錯但未係有態
Vidal逼搶煩過狗 比佢mark真心想喊
Rafinha啲控傳配合真心好好
最理想係古+拉換屁
但其實唔換都得 係驚隻25馬去賤種

頂睇完上半場，太悶訓咗

根本就係 你知我知個單眼佬都知

華dee都知 但死都要出 吹咩

雞屎同丹興祝喺到撞 點知俾丹一嘢撞到差啲仆街

on9，睇精華
個Cam man好似柏金遜咁
Fing到仆街

睇咗精華
頭2球唔係有越位咩？

希望電話可以keep住咁笑啦
仲記得古黎哥時笑到合唔埋

係，勁明顯都唔吹

我都覺得係越位不過由佢啦,熱身賽姐
丹D傳波 hea到

felix勁到,馬體會執到寶

我都想問
btw de jong

丹傳波射波都冇眼睇

有幾球見到基沙文同so9個樣
心諗:傳去邊

呢個好笑

下體買咩前鋒都會變神鋒
你再睇下丹啲射門 傳球

哩個真，第一腳射門勁到 望返丹d finishing 真係

幾時先賣拉

尼馬去鍠 ？

尼馬去到鍠 我係班拿貝裸跑三圈之後自彈自唱你媽愛尼馬

你含撚就ok

想搵籍口去旅行
買定機票啦你

感動嘅係 牙丹終於識入波

100腳入一球
下次唔知幾時

我都係咁諗

好好J

而家已經冇笑過

真心我覺得而家賣丹真係要半價先有人肯要

賣黎做乜 前鋒個個都30歲

賣來買過個有潛質既

咁你想買邊個

丹都叫冇潛質

買返超新星bojan好過啦

黑人個腦是天生的
time to say goodbye

仲有時間屌丹，無事嘅
今朝場波係極對板，連迫搶都有
美中不足係丹真係浪費好多

下半場換哂人之後唔識攻咁 無正前鋒真係唔知打緊乜

ching獌?

又racist

l

BVB個個Sancho?
馬體個個勁到

你個野壞左喎 , 啲新留言顯示唔到呀 !!!

個下走位

想問下巴塞個online store係咪收咗皮，好耐之前買過，依家入親個網都係咩都冇

問埋，巴塞有件黑色，中間有兩劃野，一劃藍 ，一劃姐，係邊一年波衫or訓練衫

依件

唔好問 一問 好多人都好嬲

復刻黎， 唔係正式

如果我想買依件可以點買？巴塞官網online shop又入唔到，去波衫鋪又話冇得訂

係咪復刻訓練衫

你可以去下fb巴塞球衣xxx問下 果度有人專門幫訂

終於搵到，原來去咗nike store
仆佢個街，以前官網有得加運費直送香港，而家要集運

尋晚第四球Frenkie de Cruyff Jong
一下截波 拉西斜線助攻

古都踢唔岩位，又未踢過西甲

電話話哂西甲踢咁多年, 打最前又得， 打少少又得

我上次去波鞋街商場2樓間Nike football 見有得賣wor

Alena尋日啲波都交得好

打咗去問，話返左一個半月就賣晒暫時唔再返貨

25屁馬快啲過蝗
想睇so9屌柒佢 國家打比仲重火藥味啲

慘

問下波杉Facebook 個位大哥啦

掟佢豬頭

姐係邊一個？terxx ?

條友啲衫賣到好貴下

寧願PSG雪鳩佢 唔想佢過賤種

阿狗個bench豪華到
8 Ceballos D.
9 Lacazette A.
23 Luiz D.
35 Martinelli
26 Martinez D. (G)
19 Pepe N.
11 Torreira L.

Malcom受夠了

斬波斬得咁準
留係俄超哂能左

我迷丹都要講句
猛禽傳波>>>>>>>>力架

黑警死全家

尼馬不斷做錯既決定
等睇仆直，到時唔好喊

每次睇新聞見到流血 d負能量不斷湧出黎
越睇越無助...

今日真心心累

每個禮拜日訓覺嗰時都覺得自己執返條命

今日真係好黑暗

屌你老母
太古站入面近距離開槍
推人落電梯

痴撚線

死黑警

有冇人已經捱唔到落去
日日淨係壞消息
日日睇住手足比人拉比人打

50年不變 未到一半香港就突然咁樣
到2047已經唔敢想樣...

識有fd比人拉左

我都有個以前同校既 比人拉左
仲要衰係cwb d鬼到

港殤日

今日有冇400手足被捕

呢個仇我地係唔會忘記

訓先 聽日機場見

聽日見

有無手足係機場

Barça have accelerated talks with PSG for Neymar. The French club are now willing to accept a player in the operation and are negotiating with Philippe Coutinho. Next week could be decisive. [RMC Sport]

收5半

想問 巴塞黎緊今季下半季賽程通常幾時出
想買飛去魯營睇

好似6點撤退

Fixture 唔係抽好左決定好曬？

你下年自己預返咁上下日子去 嗰日係主場咪得

買飛就普通聯賽波實買到飛
歐聯先難搶啲

Psg態度好似軟化左可能忍撚夠尼馬

琴日連後備都無

無謂養個唔想踢嘅人

A.INIESTA 係手足? 屌佢老母放fake news

我就係見佢得頭半季既賽程所以唔明
都想提早買 同埋最驚去到個個星期唔係主場既賽事
因為機票想早d 買 可以買到平d 既

隔離post見摩迪加錢換，唔係咁on9寧願要摩迪都唔要古仔掛？

原來我on9 左 原來西甲5月已經完季
姐係下年如果9~10月去既話已經係再下一季

再有錢極都唔可能雪鳩佢 咁撚貴咁高人工咁有商業價值嘅球員
放左佢止蝕點都好過閒米養賓周

........頂你個肺 唔怪得知啦 忍唔住笑左

好耐無乜得咁樣笑

舊登嗰個喺連登叫xavi的
而家呢個係霸左佢個名

五毛黎 見到請屌柒佢

所以我如果想提早買平飛 只能夠橫跨兩個星期六日
咁起碼主場或者週中有場歐聯/國王盃機會都大d

主要係唔好撞國際賽期，其餘就睇運

國際賽期年年都差唔多時候？

係咪xavi隔離有隻🐯嗰個

係
如果係上半年通常就得3月中至3月尾

我plan 緊 2020 9月25至10月4 橫跨左兩個星期六日
好似有d 危危地 我check 番上年國際賽期...

唔係
係會員#111573 XAVI

睇呢個啦
佢話10月5-13係國際友賽期

9月25至10月4 後面嗰幾日啲人應該去跟曬操無球會波踢 你提早半個月可能好啲

明白 thanks

仲記唔記得咩係 不指責 不割蓆

推

含?

Barça are negotiating with Bayern for a loan with an option to buy for Philippe Coutinho. [RAC1]

Barça are very close to signing Neymar. [El Chiringuito TV]

我去到極限就黎頂唔順啦